אתמול ראיתי את האישה הכי יפה שראיתי בכל חיי
היא פשוט יצאה מסרט רומנטי
וזה בלתי אפשרי להיות כל כך יפה
היא פשוט מושלמת מידי.

רואים שהכל הולך לה בחיים
כולם אוהבים אותה,
היא מתנהגת כמו ילדה
מה שהופך אותה לעוד יותר בלתי אפשרית.

לאו דווקא בלתי אפשרית בשבילי
אלא בשביל כל היקום.
אלוהים למה יצרת אותה?
רצית לגרום לי לסבול?

להיפרד ממנה היה כמו להיפרד ממלאך
להבין שאולי לעולם לא אראה אותה יותר בחיי הרגיש כמו סיכה בלב
ההבדל בין מי שהייתי לפני הערב ואחרי הוא שאני יודע מה זה יופי נדיר
